發燒加腸胃炎真辛苦

真係好撚慘

乜都唔食得

試過血糖低到頭痛

最慘係無胃口又feel唔到餓

巴打小心身體

不過最慘都係發燒個頭好實，思路好混亂，完全成晚訓唔著，第二日勁眼訓，不斷屙水，個肚不斷絞

最慘係好肚餓但食乜嘔乜